熱狗都進化咗，鬥熱狗喎！

吓，唔可以咁，大家都以泛民為敵人邊可以㗎？
政治大嬸判係熱狗嘅好朋友，絕對無偽熱狗，
絕對唔可以分化，唔可以割席！

應該要學白兵咁話：不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦！

同場加映：
熱狗與政治大嬸判之間卿卿我我！

熱狗衛星page:
白兵
北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
無神論的巴別塔
政治大嬸判

實質係建制扮熱狗

咪一樣

熱衛兵

cls
chinazi

建制與熱狗是好朋友，真係不分派別屌死泛民

[CC Tai 同熱狗快啲入嚟] 提醒熱狗同路人唔好學黃絲啲衰嘢啦！

Hotnazi

無神論 係警眷

佢自稱前線，又上前線，老婆又無事，教席又保住

同健吾一樣係怨婦

警隊又加人工，唔知有無份洗呢

食拖鞋飯？

推到熱狗上水吠樓主
我驚自己block漏

熱狗唔認佢，唔救佢

因為佢地d理論係自相矛盾

淨係點解仲要參選已經拗幾日

仲有個叫咩南金東箭都係

喂無左果埋三國人

撐熱狗既被熱狗苦主

狗咬狗骨

仲有個理大爆料都係

啱呀！！
仲比得你地選即係未壞啦個制度！！
既然選得贏35+咁廢唔廢取功能組別又有咩所謂！！制度無問題呀好野

前線屌泛民

有一種熱狗，叫喜歡被熱狗

容樂其係販民混偽獨黎架喎

理大爆料堅揪

賣台架

黃毓民嗰邊架

無常識

hotdog 都唔想扮啦，佢歸紅仲好

本身都冇料爆 爆爆下自爆左係熱狗

做熱狗但唔肯承認係熱狗，乜熱狗個朵臭到連熱狗自己都唔認咩？

支持熱狗就係熱狗？

中立撚唔認自己係藍絲一樣

同樣邏輯
點解支持泛民就係泛粉？

熱狗永遠唔認自己係熱狗
正如藍絲永遠唔認自己係藍絲

其實有幾多個真係睇過陳雲d書？我屋企就真係買齊佢堆書啦你老母同埋真係有睇過佢點樣看待「公民社會」下人民的本質？佢話華夏文化道統，但佢個套係道家思想，唔係中國一直以來的「道統」佢推崇係精英主義+家長式管治喎呢個同我地一般理解民主有出入嫁

所以陳雲從來唔係同路人

之前上港台講過啦，佢唔信公民社會，精英管治

其實係連登仔對民主有誤解姐，大部份坐係高位既政客都係來自社會精英，美國如是，英國如是，台灣如是

無可能, 熱狗唔會報警架
咁呢隻咩黎? 點撚知呀

你睇住肥亨出道？

可能係手足。熱又影人大頭，又出賣手足

仲要幫黑警做野影相之餘仲要圈埋架車向黑警篤灰

無關係，佢講緊愚民教育呢點同極權有咩分別？點解唔鼓勵教育

你都寫咗有乜分別啦

議員、助理、職員=泛民
支持泛民嘅平常市民=泛粉

同樣邏輯：
議員、助理、職員=熱狗
支持熱狗嘅平常市民就最多都係「熱粉」，而唔係「熱狗」

邊度有講唔鼓勵教育
至於愚唔愚民就兩睇
平民子弟教咁多哲學政治都係浪費時間
就算香港唔同級數既學校教既野都唔同啦

更加唔好提一堆教畜呃飯食，連填鴨教育都攪唔掂

幫你補充，呢個係熱狗皇上

「政治大嬸判」仍由容樂其扶植，然而輔仁朋黨係同HK01運作模式相似。